AB6IX 準備出道喇

有冇人好期待
5個都咁靚仔
5月22日強勢出道

gchi 大輝 麻雀
同mxm

多謝支持

點解冇人討論幾睇好佢地

我都唔知

大輝有冇tg交流

你比我喇

ok la

who cares?

I care

me2